舊版ios jb左，點樣還原原生版本？

6s plus ios 9.3.3，之前用盤古一鍵越獄黎jb，
但個越獄狀態好似一早死左，一開個一鍵越獄app就閃退，所以冇得以越獄狀態dl cydia既插件黎搞，唔敢亂搞部機驚變磚

依家還原部機再升ios版本，有冇方法係用電腦（mac）搞？

閃退

你個app expired咗姐
上
rejailbreak啦

上支那網搵解決方法啦

用電腦更新升級。